乞一句道別嘅說話

自己衰 抑鬱睇完醫生又唔食藥
脾氣差到男朋友頂唔順要分手
醫病嘅動力都係佢
人又廢 返緊35蚊個鐘嘅工 一日人工420
都係想儲錢同佢去旅行去玩
屋企讀書都大壓力 又矮又柒
真係挨唔住 啲fd都開解過我好多次唔想再煩佢地
求巴絲們一句道別說話
要屌求下大家屌細力啲

Woo 不想你別去

落花有意隨流水
流水無心戀落花

等我

留個tg傾下計好冇呀 唔好做傻事呀

佢句道別係同男朋友講喎好似

做咩傻事

分啦 2017年特殊人士人工都唔止35

幾個月前已經寫定遺書 無諗過咁快用得著...

用晒啲錢去扮靚或者旅行先

你又知會用得著
寫過第二封先啦
幾個月前點岩而家用呢
講起遺書 睇下呢個故 幾好睇

之前我都想死 睇完就無呢個念法

橫掂都死仲曬啲錢做咩 諗住捐去幫貓貓狗狗

絲打 有時啲日子係難捱啲 但唔代表日日都難捱 依家只係暫時既失落 總有花開的一天感到一切是愛

有咩問題慢慢解決
你岩岩講既野全部都有解決方法
死左就咩都無 你身邊既人都會好傷心
你仲咁後生 你都話想去旅行
你甘心個世界淨係睇左果一細細忽就離開啦？
個世界好大好多得意野睇嫁
死左就永遠都無機會嫁啦
唔好呀

呢個故真係幾好睇

呢個故我有睇過 一陣收工就搵個地方靜靜地寫過封

多謝你 真係唔知繼續生存落去會唔會有轉機
依家最基本食野訓覺都做唔到
食完就嘔返出黎 訓覺又要靠安眠藥
唔知做人有咩意義

嗰日我問過我男朋友可唔可以俾多次機會我
佢話機會都俾左好多次 然後數左我一大堆問題出黎
係我從來都無意識到嘅 幾個月前佢話對住我呢啲有病嘅人好辛苦 之後話諗清楚要陪我面對 醫好佢 好突然咁佢又走左了 人真係好善變

血清素補充左個人會開心啲 好似係 但係我覺得無咩用 而且手震得好犀利 血清素要飽肚食但係我連飯都食唔落所以停左

最基本嘅食飯訓覺都做唔到 情緒波動得好大

雖然好廢話
試下靜落黎